有一萬，可以買ｐｓ５＋ｖｒ組合啦

買switch

由第一代vr等到第三代sony個vr
希望個vr出到1080p

又係噃！筆錢啱啱到手就出新機！爽！

買埋都夠錢

買3080TI

換display card

Vr有柒用咩

睇VR AV

玩VR如果要靚畫面1080都未必夠

中國搞成咁
年尾都唔知出唔出到新機

屌你老母去叫高級雞啦

毒撚邊有勇氣叫雞
叫得都唔會話買vr啦屌你